Nvidia GTX 1070 8G 而加買會唔會中伏？

見到二手區賣2000
值唔值

買左先講

睇人仆街最開心

2000伏味濃

公版唔值

我今日買左塊全新Msi gtx 1050ti gaming x 4g
HKD1400
是否超級大傻仔

全新差唔多

挖完礦比你差唔多

咩牌子黎

未開建議你拎返去換1063
貴200蚊, 勁50%

公版唔係咁既樣咩

再多二百 1070

你賣畀我?

換到我仲洗係到九叫自己傻仔...

咁點解唔上黎問下

方便留底你個contract？,我應該仲會繼續換野...

contract 定 contact

軍虧規星 aero

Contact

1063係咪呢塊？
成2千幾喎

1050ti呢啲垃圾都有人買

寧願你買張二手970都係一千頭好過

1050ti 冇問題
買張1000頭嘅咪算囉